無登記選民既人係咪好後悔無份創造奇蹟呢？

登記做選民啦

仲有好多冇投票嘅都係